可能係PoPo SMS真正用途就係拎你個人資料

你收個message 就可以拎到你IMEI 同你location

再用IMEI 睇下邊個買 雖然有d複雜 但理論上係做到

大家小心